有無睇 我立於百萬生命之上? [漫畫]

追到最新57話，多左個it阿叔
自己唔鍾意男主角性格，而家多左個厭世廢柴阿叔幾正而家主角群全滅無得番世，要阿叔carry哂。

男主都死埋??

[member]團滅哂 佢地最初睇唔起大叔呢條廢柴社畜，然後大叔發神經俾人拉左，啲玩家一齊去打boss 結果死哂 得番大叔一個係監獄。順帶一提個大叔好鍾意個毒女學生妹:~(好有代入感[/member]

今晚去睇, 多謝提醒, 完全忘記左呢套